關於一D反共人士及組織

本來以為連登仔會反共反上腦, 點知呢度大部分人都好醒, 知道郭文貴呢條友不可信
大紀元,新唐人相信大家都知係法輪功的媒體, 真係好妖孽, 唔洗我多講大家都識自行審視
然後想分享一個YOUTUBE頻道:
China Uncensored

呢個channel我跟左好耐, 早期製作類似專題式報導的短片揭露土共的惡行, 但現在開始流水式報到, 內容較為枯燥, 以及做一D LIVE
主持人Chris Chapel 十分風趣, 廣受歡迎
但耐唔耐會穿插D法輪功的propaganda, 大家要小心, 否則呢個channel的其他資訊是OK的